屌你老未 南韓個龍會唔會比人吹大左丫

琴晚救哥烈斯卡球波 係反應快 但球波算冇乜力
其他一係飛機唔中龍 中龍果D就冇力冇角度 普通國家隊級數ge龍都可以輕鬆接得住
仲有幾球大腳清波又唔高又唔遠 仲要直接比對面
講真呢場波 真係徳撚自己廢先一粒都冇
咁都好吹奏

利申 預左比人屌

迪基亞，拿華斯，紐亞都甩手， 所以佢咪叫好表現

條mk龍都出到國 咁葉鴻煇最少都踢到德乙la

因為大家對佢既要求本身就無咁高
果d波俾ddg 紐亞 拿華斯救到係應份

屌果D低級吹奏不值一屌啦

係人都知韓狗係垃圾

泡狗都有人吹奏

係，其實唔難

簡單嚟講，當個波飛到嚟嘅時候，只要雙腳un一un，雙手一伸，咁就救到

係德國廢

高波都可以接實
出迎手鎚又準
又有一份淡定
算好ok了

屌你老母 我真材實料

Onlun9 求其的一個連登仔都守得好過佢

而家好興咁 普通reaction save比人吹到神救

啲攻門根本無一個有威脅